我懷疑香港咁熱，臺灣就落咁大雨係支共嘅陰謀

等我地無雨水焗買東江屎水

有冇雨水你都要買嫁啦on9政府